巴杜姆請PR都俾人拉，波台PR請小心！！！

你小心

俊哥rap

活狗已經陣亡

@大雞x